班公室入面有毒撚

屌，做野差、要人幫你執手尾都算

你老母臭hi, 翻工唔柒識應人，招呼都唔撚打

Sor9ly囉

對唔住

Sorry

屌你老母mk仔

sorry lo

ME

返工就返工啦
打乜撚野招乎啊

你試撚下做野差仲要正常交際都唔識

有得發圍都無你份

我諗住拎13k等退休
Daddy留左2層貝沙灣俾我收租

含爆佢地
含到佢地講野

嬲咩

重點唔係呢到

係成日做錯要人幫條撚樣執手尾仲要咁無禮貌呀你老母。

你一定係呢種人既同黨